招friend子 12月日本自由行

之前出過post,而家最後召集
12月10-14一條友去東京,有冇巴絲都係呢段時間去
可以約埋一齊行,食,玩

13-18

推

Pish
12月15-22日, anyone?

28

有冇興趣一齊玩？留tg

12-20係大陂 落黎陪我去環球

睇下去邊度
Tg: Baldeagle